［香港良心］一通又驚我買貴貨

好錯落唔到盤啫
三分鐘後又跌左

良心公司